冇感情生活算唔算係感情嘅一種

我都係相信仲有大把人陪你

抵撚柒死

我都覺得自己係
多謝你認同我

無感情問題係咪一個感情問題

我陪你

日日都係無情人節

愛自己未嘗唔係一種感情

中秋我注定一人